屌奶星大雞樂你搞到我依家係咁聽癡心絕對

就嚟聽咗一萬次，可唔可以退出呢個殘酷遊戲

上個星期仲未過10m views
我哋波台手足人均幫條片刷咗1m views

我還傻傻等到奇蹟出現的那一天

您知道嗎，這首歌的詞曲創作人，當年只是一位國中生。

就是這段優美的旋律，讓李聖傑的這首「痴心絕對」成了KTV的人氣王。

不過您很難想像，這首歌的詞曲創作者，當年只有十四歲。

他就是這首歌的作者蔡伯南，平常最大的興趣就是寫歌作詞。

性杰把聲係幾淫既

呢種唱腔聽兩三次就好厭

點會？你聽開咩咁把炮？

基佬？

我興趣都係作詞